[連登大表態］今晚睇81定99？

99 👍

81 👎

99!!!!!!!!! 我要睇joey 哥

咪玩啦梗係睇歌手

睇81二打六做乜鳩

乜而家仲有81咩

99

推一推

中国人先睇无线电视

而家支那狗都唔係好睇tvb啦

上網睇VIU進擊的巨人

想睇戲睇96得唔得先

已經兩三年無睇過81

睇亞視

不如大家睇吓我個名啦~

77有成龍睇
81同99食屎啦

呃new god 美斯負評